Resitenza interna all'induttanza $r = \SI{38.9(4)}{\ohm}$, $C\approx \SI{0.1}{\micro\F}$ e $L \approx \SI{0.5}{\henry}$.

Sono state eseguite tre misure del transiente iniziale:
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale= 1]{../punto2/plot/0.pdf}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale= 1]{../punto2/plot/1.pdf}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale= 1]{../punto2/plot/2.pdf}
\end{figure}

Per esempio in condizioni \textit{bruttine}, si possono stimare due tempi caratteristici $\tau_{\text{corto}} \approx \SI{40}{\micro\s}$ e $\tau_{\text{lungo}} \approx \SI{2}{\ms}$. Nella fase iniziale, il condensatore si carica velocemente con un tempo caratteristico di $RC \approx \SI{4}{\micro\s}$, mentre nella seconda fase abbiamo in prima approssimazione un circuito $LR$ perché il diodo entra in conduzione con un tempo caratteristico di $\frac{L}{R} \approx \SI{10}{\ms}$. In questa seconda fase stiamo trascurando la presenza del condensatore in parallelo all'induttanza.

